LIHKG 重順過HKG+

唔撚使講，快過高登官方app 十倍
btw 高登幾時執？

勁順，留言留得好爽

無論無開post, 留名, 睇故，都順到爆炸
同iphone 配合得完美

好正！
應該會活躍過之前

快到傻左